
                      La habré visto no se cuantas veces y aún me ilusiona. Te hace llorar por su sufrimiento que las personas como él no saben demostrar a simple vista. Un gran trabajo.
        
            